%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage{multirow}

\title{Répartition des tâches ménagères}
\subtitle{Statistiques}

\begin{document}

\section{Catalogues de jouets}
\begin{frame}
	\begin{enumerate}
		\item Pour chacun des catalogues de jouets :
	\begin{enumerate}
		\item  compléter le tableau ci-contre ;
			%\begin{tabular}{rr|c|c}
			%	&&\multicolumn{2}{c}{Jouets}\\
			%	&&Tâche&\\
			%	&&ménagère&Autre\\
			%	\hline
			%	\hline
			%	%\multirow{2}{*}{Genre}
			%	\parbox[b]{2mm}{\multirow{2}{*}{\rotatebox[origin=c]{90}{Genre}}}
			%	& Fille & & \\
			%	\hline
			%	& Indéterminé & & \\
			%	\hline
			%	& Garçon & & \\
			%\end{tabular}
		\item calculer, parmi les filles, la fréquence qui jouent à des jeux représentant des tâches ménagères ;
		\item calculer, parmi les enfants jouant à des jeux qui représentent des tâches ménagères, la fréquence de filles.
	\end{enumerate}
\item Compiler les résultats de tous les catalogues de jouets.
\item Représenter les deux séries sous la forme de deux histogrammes :
	\begin{itemize}
		\item Parmi les filles présentes dans des catalogues de jouets, combien font des tâches ménagères ?
		\item Parmi les enfants d'un catalogue de jouets faisant des tâches ménagères, combien sont des filles ?
	\end{itemize}
\item Commencer les résultats.
	\end{enumerate}
\end{frame}

\section{Sondage}
\begin{frame}
	\begin{enumerate}
		\item Représenter les temps hebdomadaires passés à effectuer des tâches ménagères chez les personnes sondées sous la forme de deux histogrammes (l'un pour les femmes, l'autre pour les garçons).
\item Commencer les résultats.
	\end{enumerate}
\end{frame}


\end{document}
